唔計政見 條女用咁既眼神望住你會唔會心動？

仲有少少欲擒故縱既感覺chotto doki doki desu

會，我平時會對住老婆堆化妝品射

咪咁痴線

冇 掛住望左邊對腳

趴喺到入

以為有林奠睇

心動左

勁想炒飯..

雨琦弟弟

琦寶

會心動想打佢

你有病

你都有病

今日Ending

計埋政見 我都一樣心動啦

咁窩心

會禁能住佢prone bone

咁深既字唔明

嘩Ending妖精